有沒人有寫日記習慣？

我覺得好有用處，起碼第時自殺唔記得寫遺言，都有本嘢幫到手

Bullet Journal